短髮齊陰IU vs 長髮三七IU

短
長

both

Why not both

keep住成日變
有新鮮感唔會悶

想口爆IU

短髮定延贏

短定世一(非tb)

我老婆咩髮型都咁正啦

呢個真, 鬼叫iu係萬能key

好難揀啊清 當年iu一張身穿深綠色衫齊陰短髮咩住書包仔機場回眸圖可愛到癲

利申冇圖

長

只要係IU就可以了
光頭都正

真係覺得佢個樣唔同咗....... 塊面好似冇之前咁包....

冇左baby fat啦嘛 都廿尾啦

IU來講都係酒店嗰套靚

乾坤一開 三七氣流一轉